<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Honda Promo</string>

    <!--Splash Screen-->
    <string name="promo_text">Fill &amp; Win Promotions</string>
    <string name="version_text">Version 0.0.0</string>

    <!--Select Language Screen-->
    <string name="English">English</string>
    <string name="Sinhala">සිංහල</string>
    <string name="Tamil">தமிழ்</string>
    <string name="languageTitle">Honda ආරක්‍ෂාවේ ප්‍රතිඥාව</string>
    <string name="snakBarTitle">சிங்கள மொழி தேர்ந்தெடுத்துள்ளது ...</string>

    <!--Detail Screen-->
    <string name="Name">பெயர் :</string>
    <string name="Age">வயது :</string>
    <string name="City">நகரம் :</string>
    <string name="TP">தொலைபேசி எண்:</string>
    <string name="Next">அடுத்த</string>

    <!--Gender Screen-->
    <string name="Topic">நீங்கள்,</string>
    <string name="Mother">ஒரு தாய்</string>
    <string name="Father">ஒரு தந்தை</string>
    <string name="Brother">ஒரு சகோதரன்</string>
    <string name="Sister">ஒரு சகோதரி</string>
    <string name="Couple">ஒரு ஜோடி</string>

    <!--Answer Buttons-->
    <string name="Yes">ஆம்</string>
    <string name="No">இல்லை</string>

    <!--First Quistions Screen-->
    <string name="FirstQuestionM">உங்கள் குடும்பத்தைப் பற்றி பாதுகாப்பாக நினைக்கும் தாயா நீங்கள்?</string>
    <string name="FirstQuestionF">உங்கள் குடும்பத்தைப் பற்றி பாதுகாப்பாக நினைக்கும் தந்தையா நீங்கள்?</string>
    <string name="FirstQuestionB">உங்கள் குடும்பத்தைப் பற்றி பாதுகாப்பாக நினைக்கும் சகோதரரா?</string>
    <string name="FirstQuestionS">உங்கள் குடும்பத்தைப் பற்றி பாதுகாப்பாக நினைக்கும் சகோதரியா?</string>
    <string name="FirstQuestionC">உங்கள் குடும்பத்தைப் பற்றி பாதுகாப்பாக நினைக்கும் நீங்கள் ஒரு கணவன் / மனைவியா?</string>

    <!--Second Quistions Screen-->
    <string name="SecondQuestion">எனவே நீங்கள் ஒரு ஸ்கூட்டரை வாங்கும்போது, அதிக நுகர்வோர் நம்பிக்கை கொண்ட மோட்டார் சைக்கிளை தேடுவீர்களா?</string>

    <!--Third Quistions Screen-->
    <string name="ThirdQuestion">உங்கள் ஸ்கூட்டரை இயக்க நல்ல பிரேக் சிஸ்டமும் ,பாதுகாப்பான ஜோடி டயர்களும் தேவையா?</string>

    <!--Fourth Quistions Screen-->
    <string name="FourthQuestion">உங்கள் பாதுகாப்பான இயக்கத்திற்கு இயல்பாக இயங்கும் ஹெட்லைட் தேவையா?</string>

    <!--Fifth Quistions Screen-->
    <string name="FifthQuestionM">உங்கள் மற்றும் உங்கள் குடும்பத்தின் ஆறுதல் பற்றி சிந்திக்கும் தாயா?</string>
    <string name="FifthQuestionF">உங்கள் மற்றும் உங்கள் குடும்பத்தின் ஆறுதல் பற்றி சிந்திக்கும் தந்தையா?</string>
    <string name="FifthQuestionB">உங்கள் மற்றும் உங்கள் குடும்பத்தின் ஆறுதல் பற்றி சிந்திக்கும் சகோதரியா?</string>
    <string name="FifthQuestionS">உங்கள் மற்றும் உங்கள் குடும்பத்தின் ஆறுதல் பற்றி சிந்திக்கும் சகோதரனா?</string>
    <string name="FifthQuestionC">உங்கள் மற்றும் உங்கள் குடும்பத்தின் ஆறுதல் பற்றி சிந்திக்கும் கணவன்/மனைவியா?</string>

    <!--Sixth Quistions Screen-->
    <string name="SixthQuestionM">உங்கள் மற்றும் உங்கள் குடும்பத்தின் நிதிகளை நிர்வகிக்கும் தாயா?</string>
    <string name="SixthQuestionF">உங்கள் மற்றும் உங்கள் குடும்பத்தின் நிதிகளை நிர்வகிக்கும் தந்தையா?</string>
    <string name="SixthQuestionB">உங்கள் மற்றும் உங்கள் குடும்பத்தின் நிதிகளை நிர்வகிக்கும் சகோதரியா?</string>
    <string name="SixthQuestionS">உங்கள் மற்றும் உங்கள் குடும்பத்தின் நிதிகளை நிர்வகிக்கும் சகோதரனா?</string>
    <string name="SixthQuestionC">உங்கள் மற்றும் உங்கள் குடும்பத்தின் நிதிகளை நிர்வகிக்கும் கணவன்/மனைவியா?</string>

    <!--Seventh Quistions Screen-->
    <string name="SeventhQuestion">நீங்கள் குறைந்தபட்ச பராமரிப்பு செலவுகளுடன் ஸ்கூட்டரை இயக்க விரும்புகின்றீர்களா? உங்கள் மற்றும் உங்கள் குடும்பத்தின் நிதிகளை நிர்வகிக்கும் தாயா?</string>


    <!--Pladge Activity-->
    <string name="PladgeM">நான் உறுதியளித்தேன் ஒரு தாய் எனது குடும்பத்திற்கான பாதுகாப்பு பற்றி நான் நிச்சயமாக நினைக்கிறேன் மற்றும் பணத்தை குடும்பத்திற்காக மிச்சப்படுத்துறேன்</string>
    <string name="PladgeF">நான் உறுதியளித்தேன் ஒரு தந்தையா எனது குடும்பத்திற்கான பாதுகாப்பு பற்றி நான் நிச்சயமாக நினைக்கிறேன் மற்றும் பணத்தை குடும்பத்திற்காக மிச்சப்படுத்துறேன்</string>
    <string name="PladgeB">நான் உறுதியளித்தேன் ஒரு சகோதரர் எனது குடும்பத்திற்கான பாதுகாப்பு பற்றி நான் நிச்சயமாக நினைக்கிறேன் மற்றும் பணத்தை குடும்பத்திற்காக மிச்சப்படுத்துறேன்</string>
    <string name="PladgeS">நான் உறுதியளித்தேன் ஒரு கணவர் எனது குடும்பத்திற்கான பாதுகாப்பு பற்றி நான் நிச்சயமாக நினைக்கிறேன் மற்றும் பணத்தை குடும்பத்திற்காக மிச்சப்படுத்துறேன்</string>
    <string name="PladgeC">நான் உறுதியளித்தேன் ஒரு மனைவியாக எனது குடும்பத்திற்கான பாதுகாப்பு பற்றி நான் நிச்சயமாக நினைக்கிறேன் மற்றும் பணத்தை குடும்பத்திற்காக மிச்சப்படுத்துறேன்</string>

    <!--Congrats Activity-->
    <string name="Congats">வாழ்த்துக்கள் !</string>
    <string name="CongratsText">நீங்கள் Honda இறுதி சீட்டிழுப்பு போட்டிக்குள் வெற்றிகரமாக இணைக்கப்பட்டுள்ளீர்கள்.</string>

    <!--First Add Screen-->
    <string name="FirstAdd">Combi Brake System | Tubeless Tires</string>

    <!--Second Add Screen-->
    <string name="SecondAdd">Honda motorcycles - இவை இலங்கை மற்றும் உலகில் விற்பனையாகும் மோட்டார் சைக்கிள் வகையாகும்.</string>

    <!--Third Add Screen-->
    <string name="ThirdAdd">• "Combi Brake System" - ஸ்கூட்டரை மிக குறுகிய தூரத்தில் பாதுகாப்பாக நிறுத்தலாம்\n
• Tubeless Tires - வாகனம் ஓட்டும்போது டயர் திடீர் காற்று கசிவதை தடுக்கின்றது
</string>

    <!--Fouth Add Screen-->
    <string name="FouthAdd">Automatic Headlamp On (AHO ) - சுய லைட் பிரதான விளக்கு இயங்கும் போது அதிக பாதுகாப்பை தருகின்றது</string>

    <!--Fifth Add Screen-->
    <string name="FifthAdd">• Telescopic Front Suspension (Only in Grazia scooter) - எந்த சாலையிலும் வாகனத்தை எளிதாக ஓட்டலாம்\n
• Wider Seat - உங்களுக்கு  வசதியான  சவாரி  அளிக்கிறது\n
• Spacious 18L Under seat Storage - உங்கள் பொருட்கள் மற்றும் உடமைகளை எளிதாக எடுத்து செல்லலாம்
</string>

    <!--Sixth Add Screen-->
    <string name="SixthAdd">• HET Engine - Honda Eco உங்கள் என்ஜின் ஒரு லீட்டர் பெற்றோலில் அதிக தூரம் செல்ல உதவுகிறது
• Eco Speed Indicator - Honda எப்போது இயங்குகின்றது மற்றும் அதிகபட்ச எரிபொருள் செயல்திறன் பற்றிய யோசனையை வழங்குகிறது
</string>

    <!--Seventh Add Screen-->
    <string name="SeventhAdd">•	Maintenance Free Battery (MF Battery)- பெட்டரி பராமரிப்பை குறைகின்றது
• Viscous Air Filter- 16000Kmவரை காற்று வடிகட்டியை மாற்ற அவசியமில்லை
• Service intervals in Every 4,000 kms -  ஒவ்வொரு 4000Km உம் ஒருமுறை இந்த சேவை செய்யப்படவேண்டும் என்பதால்  ஸ்கூட்டர் பராமரிப்பு செலவு மிகவும் குறைவு
</string>


</resources>